樣唔靚唔緊要, 但一定唔可以冇taste/唔識打扮

呢個係做人態度, 時尚係一種態度, 打扮係一種態度
好似我自己咁, 本身個樣柒到阿媽都唔認得, 但本身18x既身高加上keep fit, 好注重飲食健康同運動, 高高瘦瘦咁, 而且好注重打扮 出到街都幾sharp幾有回頭率, 首先 髮色係一定成日換, 基本上你up得出既色我都染過, 第二衣著一定要講究, 要了解自己身材適合咩衫, 同埋要有fashion sense同品味, 呢樣係最重要, 好多毒撚成日著套衫出黎以為自己好型 其實係人地眼中係柒到無倫, 第三 身型管理, 一定要注意飲食 計住自己食幾多 揀野黎食, 同埋一定要運動或者做下gym

打扮完有冇女先

不過不失啦, 起碼都叫a2, 如果冇打扮應該到而家仲係a0

無撚有錯

高瘦 氣勢都唔同 跟model已經ok

樓主自己

樓主着開咩類型既衫，有冇相似圖

識打扮都無女
有女埋身但唔靚

我覺得女仔靚唔靚唔緊要, 都係識打扮就得

識過女仔樣靚, 但d衣品真係 柒到負哂分

高矮都唔係問題，最緊要件衫合身
G dragon係例子

部分同意 唔明髮色點解要成日換

你做咩姐你

開始甩頭髮未

冇, 主要覺得成日一隻色好悶, 同埋髮色sharp d都會吸晴d

唔換啦 頭髮太傷
反而眼鏡有幾副 日日唔同

可以教佢幫佢打扮 仲好啦
到時有樣靚識打扮靚女女友

想就美好, 好多人唔鐘意人地幫佢執look

我都好多副眼鏡, 其實我冇近視, 全部冇度數